{
  "id_query": "23343582",
  "total": 14502,
  "total_current": 200,
  "max_score": 83.67915,
  "origin_question": "Sao máy nay chơi game nhanh hết pin vậy mình chơi game liên quân liên tục máy chỉ trụ đc gần 4 tiếng",
  "hits": [
    {
      "score": 41.81718,
      "id": "22538558",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chơi game onl liên tục thi khoảng mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.27527,
      "id": "29256480",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi máy này chơi liên quân mượt k bạn load game nhanh k bạn chơi liên quân liên tục khoảng mấy tiếng bạn k bật âm thanh độ sáng 30% bạn",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi Game trên mượt , load vào Game nhanh bạn nhé . Pin của máy chơi Game liên tục có thể đạt được 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.0004,
      "id": "28048642",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục khoảng mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.930782,
      "id": "27890699",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game liên tục được khoảng 4h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.841183,
      "id": "17974245",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bật wifi và chơi game liên quân moblie liên tục thì khoảng bao lâu máy hết pin vậy ạ QTV",
      "answer": "Chào bạn, Với sản phẩm iPhone 6 này trang bị dung lượng PIN nếu sử dụng Wi-Fi , chơi game Liên quân thì thời gian sử dụng được khoảng 2.5 - 3 tiếng liên tục bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.57856,
      "id": "20851531",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi game liên tục đc mấy tiếng qtv nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 bạn có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h, tùy vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.109028,
      "id": "31723265",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao iphone 6s của mình chơi game liên quân tuột pin nhanh quá. Từ 60 chơi 1 ván 10p mà tuột gần hết pin luôn lý do tại sao vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng test pin theo cách sau: sạc pin điện thoại đầy 100% sau đó bật máy ở chế độ máy bay, tắt các ứng dụng chạy ngầm, bật sáng màn hình liên tục với độ sáng cao nhất trong vòng 1h . Nếu máy hao hụt trên 15% pin thì có thể máy anh bị lỗi pin anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ. Còn nếu máy hao hụt dưới 15% pin thì pin của anh vẫn sử dụng bình thường anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 36.92469,
      "id": "27696194",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi game liên tục từ 100% đến hết pin thì đc mấy tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.779522,
      "id": "19385851",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game liên tục máy trụ được khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình của game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.55908,
      "id": "29857254",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên quân máy này chạy nổi hk vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ em thấy máy vẫn xử lý khá là ổn với game trên đó ạ; em khuyến khích anh nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.46356,
      "id": "19887639",
      "field_search": "question",
      "question": "Dòng máy iphone chơi game liên quân được k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.44092,
      "id": "21950087",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi game liên tục máy chơi đc bn lâu",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 36.089966,
      "id": "26565029",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi Game liên tục dc bao nhieu tiếng... và liên quân max cấu hình có lắc ko",
      "answer": "Chào bạn,Pin của máy chơi game liên tục được khoảng 4-5h, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Chơi Liên Quân max cấu hình có thể chậm và lag, bạn lưu ý khi chơi thì tắt hết các ứng dụng ngầm của máy để máy chơi mượt hơn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.93648,
      "id": "30218892",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân được mấy tiếng vậy",
      "answer": "Chào anh , Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.580196,
      "id": "26804884",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game liên tục thì pin xài đc bao nhiêu tiếng",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thời gian chơi game liên tục khoảng 3-4 giờ nhưng còn tuỳ vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 35.509758,
      "id": "31554418",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên tục thì thế nào",
      "answer": "Chào anh,Máy này anh chơi game liên tục thì máy sẽ nóng nhiều và nhanh hết pin nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.972553,
      "id": "27941538",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb với iphone 6s máy nào pin dùng đc lâu hơn? chơi game Liên Quân mạg Wifi liên tục đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại iPhone 6 có dung lượng pin cao hơn và máy có thể chơi liên quân liên tục được khoảng 2-3 tiếng tùy vào kết nối mạng và độ sáng màn hình bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.877808,
      "id": "31174351",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao điện thoại em chơi liên quân hay thoát game hoài vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh thấy chơi game không được tốt thì anh có thể xóa game đi, tải lại (đồng nghĩa với dữ liệu game sẽ mất hết). Trước khi anh vào chơi thì anh tắt hết các ứng dụng ngầm của máy và anh kiểm tra lại xem có chơi game được tốt hơn không anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.785675,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.65522,
      "id": "27603040",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game liên quân max setting có giật lag k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân max setting với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.57454,
      "id": "20539980",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu chơi game lên mạng liên tục thì đc khoảng bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game lên mạng liên tục được khoảng hơn 3 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.18088,
      "id": "25740665",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mik hỏi iphone 6 chơi liên quân mấy tiếng mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân liên tục khoảng 3 giờ tùy vào kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 34.018265,
      "id": "28272804",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc k",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn chơi Game Liên quân tốt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.790104,
      "id": "18282397",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi game Tập kích VS Liên Quân và Cossfire Legends mượt ko vậy",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 có thể đáp ứng khá tốt yêu cầu của các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.49798,
      "id": "29910406",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi máy IP 6 32G chơi game Liên Quân được không vậy!",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi khá tốt và ổn định Game Liên Quân bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.986237,
      "id": "31097515",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân đc mấy h",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục để chơi game trên máy thì mình ước lượng là khoảng 2- 3 giờ và có thể là hơn được ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha.  Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.758133,
      "id": "21629514",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là cấu hình của game vainglory hay liên quân nặng hơn? và máy ip6 này có chơi đc 2 game ko?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì với game Vainglory sẽ nặng hơn và cấu hình của iPhone 6 có thể đáp ứng được 2 game bạn đề cập nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.56201,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.543983,
      "id": "31560098",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy này chơi game liên tục được bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm trên có thể sử dụng Pin liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, Game , độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều nha .   Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.539097,
      "id": "29507160",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi game liên tục được bao lâu(Liên quân)",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 32.493664,
      "id": "31145648",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ip6 còn chơi game liên quân hay free fire ổn k z? Với lại chơi 2 game trên thì bao lâu hết pin?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi 2 game trên là mượt mà , chơi 2 game trên liên tục thì được khoảng 4-5 giờ tùy kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.249092,
      "id": "19150364",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi game nặng như Liên quân hay alpha 8 có lag không ad?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.220207,
      "id": "25828436",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để chơi liên quân bằng ip6 ko hao pin nhanh",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tắt hết ứng dụng ngầm trước khi chơi để chơi đỡ hao pin hơn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.804426,
      "id": "25147760",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb chơi game Liên Quân liên tục thì dc mấy h vậy ? QTV.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ mình ước lượng là trong khoảng 3--- 4 tiếng ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha; ở đây là bên mình test game trong điều kiện tốt nhất đó ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.77836,
      "id": "24666400",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game LQ liên tục bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.68197,
      "id": "30178251",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game bao lâu thì hết pin vậy?",
      "answer": "Chào anh ,Dạ điện thoại này có thời gian chơi game khoảng 3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game, kết nối mạng và nhiều yếu tố khác nên thời gian có thể chênh lệch ạ.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.558636,
      "id": "29799413",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6.mình chơi game liên quân. Troq khỏaq 1h. Máy có pị ảnh hưởq dì kh ạ..",
      "answer": "Chào anh Trường hợp đó vẫn không ảnh hưởng gì anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.489332,
      "id": "31971629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 Chơi game liên quân mở sáng màn hình hết 100% độ sáng chơi liên tục thì được bao nhiêu thời gian thì hết pin . mong phản hồi từ qtv",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này của anh thì có thể chơi game liên tục trong khoảng 3-4 ạ, tuỳ vào tác vụ thao tác khi sử dụng và tình trạng của máy mà thời gian có thể chênh lệch anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.315628,
      "id": "30284948",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân mượt không",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi ổn định Game Liên Quân ở mức đồ họa trung bình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.297428,
      "id": "28367980",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 2-3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.14301,
      "id": "29158960",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy chơi game liên tục được mấy giờ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.092033,
      "id": "23666402",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có Rom 32Gb thì trống còn lại bao nhiêu ạ ? Máy chơi game yêu cầu độ họa khá cao như Lq Mobile thì pin sẽ trụ đc bao lâu nếu chơi liên tục ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ nhớ khả dụng của máy còn khoảng 26 GB bạn nhé, với nhu cầu sử dụng liên tục, máy có thể dùng được khoảng 3-4h tuỳ theo tác vụ sử dụng máy bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.076263,
      "id": "19993326",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái máy e mua chưa đc 1 tháng cho e hỏi sao chơi game liên quân cứ hay bị đẩy ra là sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.982285,
      "id": "23853419",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên quân full cấu hình mượt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi tốt Game Liên Quân cấu hình cao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.879883,
      "id": "28594043",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip6 này chơi liên quân trụ bao lâu ad?",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.807451,
      "id": "19919450",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi nhưng lọai game nặng như liên qân đc khôg",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm có thể chơi được Liên Quân tốt chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.806267,
      "id": "27866612",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max setting đc ko",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy vẫn đáp ứng chơi Game max settings được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.72548,
      "id": "25626877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 nay mà chơi game 3g, 4g, wf liên tục thì pin nó đáp ứng đc kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.537514,
      "id": "31790660",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình chơi liên quân, nó tự out liên quan liên tục, hizzz sao kỳ vậy",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do máy bị xung đột ứng dụng nên trước tiên anh hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.50861,
      "id": "23067663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này chơi liên quân mượt ko vậy???",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi mượt game Liên Quân bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.30612,
      "id": "22918995",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân được bao lâu vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng gần 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.260426,
      "id": "31220352",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho mình hỏi nha : ip6 có chơi mượt đc các game nặng như pubg , liên quân ...",
      "answer": "Chào anh,Theo em thấy thì cấu hình điện thoại này có thể chơi liên quân tương đối mượt, còn PUBG thì có thể hơi chậm lag anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.193953,
      "id": "19390273",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân Mobile khoan hơn 2h liên tục là máy hết bin ak. Ad giúp e vs bin có bị chai k ạ . Tại em mua cũ",
      "answer": "Chào bạn.Với viên pin 1810mah thì bạn chơi game Liên Quân trong 2 giờ mình thấy như vậy cũng tương đối bình thường thôi bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.120785,
      "id": "31980894",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 Chơi game liên quân có mượt mà ko ạ !",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể chơi mượt mà tựa game anh đề cập anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.120785,
      "id": "26928401",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi Game Liên Quân Có Lag Hay Giật gì ko ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB nếu bạn cài đặt ít ứng dụng và Game thì máy chơi Game Liên quân hầu như không có tình trạng giật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.052473,
      "id": "21491513",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân hay bị thoát game ra đột ngột là bị sao? Cảm ứng kém quá chơi game bấm mãi ko được chán quá đi thôi",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm để giúp máy chạy mượt hơn và ổn hơn tránh tình trạng chậm và lag đơ máy hay thoát game đột ngột và cảm ứng chậm này xảy ra bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.050026,
      "id": "21672990",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không anh ??? Sao Ram có 1GB vậy???",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được game Liên Quân và cấu hình mặc định của máy chỉ hỗ trợ ram 1GB nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.000643,
      "id": "27325139",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân liên tục được mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.698362,
      "id": "21550635",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân đc bao lâu z ad",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục được 3h-4h anh nha. Hi vọng nếu anh có gì cần hỗ trợ, thì mong anh vui lòng phản hồi ngay với quản trị viên bên em, bên em sẵn sàng hỗ trợ giúp anh. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.553638,
      "id": "28615912",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 chơi đc game nặng như BUG,LIÊN QUÂN,ASPHANTS 9 .. ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi được tựa Game bạn đề cập ở mức đồ họa trung bình khá, tuy nhiên đôi lúc sẽ gặp tình trạng giật lag nha. Để có thể chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định để quá trình trải nghiệm game ổn định và mượt mà hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.435324,
      "id": "24428772",
      "field_search": "question",
      "question": "pin 1810 mah chơi liên tục thì tầm mấy tiếng hết pin là phải sạc thì khoảng mấy tiếng là đầy pin, máy có hỗ trợ sạc nhanh không qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì nếu bạn chơi liên tục máy có thể chơi được khoảng 3 giờ tùy ứng dụng khác nhau, bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ để sạc đầy pin. Và máy này không có hỗ trợ sạc nhanh nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.43168,
      "id": "28010631",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân tốt ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Với cấu hình sản phẩm này hỗ trợ chơi game liên quân tương đối ổn định và mượt mà bạn nhé. Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nha Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.410004,
      "id": "28189903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho r hỏi chơi nhiều game như liên quân có ảnh hưởng j đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì không ảnh hưởng gì đến máy, tuy nhiên nếu bạn chơi nhiều và sạc Pin liên tục cường độ nhiều trong ngày, đôi khi vừa sạc vừa chơi thì sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ Pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.305893,
      "id": "31238670",
      "field_search": "question",
      "question": "Em chơi liên quân mobile vs PUBG thì nó lại văng game",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.305893,
      "id": "22417927",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 bật max setting chơi game liên quân có lag kh ad?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng game Liên Quân ở mức đồ họa cao nhất sẽ có tình trạng giật và lag nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.24662,
      "id": "27452387",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân có nóng máy, k lác và chơi đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi liên quân tốt và khi chơi sẽ tỏa nhiệt hơn so với lúc không chơi và đây là bình thường không vấn đề gì ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.196854,
      "id": "19914558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho a hỏi pin của máy ip6 32g này chơi liên quân liên tục dc bao nhiêu giờ vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Với cấu hình trên iphone 6 cũng khá thấp nếu bạn chơi game liên quân liên tục thì chơi được khoảng 2 - 2.5 giờ bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.093143,
      "id": "20893728",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chiến game 3d ổn ko QTV. Mình đang dùng j7 prime chơi game liên quân rất lag.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 chiến game 3D vẫn ổn nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.916094,
      "id": "29675799",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này với Oppo a83 cái nào chơi game liên quân mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 thì sẽ có cấu hình mạnh hơn, hỗ trợ chơi game tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.861654,
      "id": "27463829",
      "field_search": "question",
      "question": "Vừa chơi game vừa nghe nhạc ( temple run 2, liên quân  ) máy Khá giật . Này là lỗi máy hả ad ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do bạn sử dụng nhiều ứng dụng cùng lúc làm RAM bị đầy khiến máy có tình trạng giật bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.857214,
      "id": "30997577",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi các tựa game nặng như pupg, free fire, liên quân, asphal 9 còn tốt ko ạ",
      "answer": "Chào anh Cấu hình của Điện thoại iPhone 6 vẫn chơi các Game trên ổn ở mức đồ họa thấp anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.854095,
      "id": "26911040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e Hỏi Ip6 cks gAme Liên Quân Liên Tục thì dc bao Lâu thì hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 3.5h - 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.813503,
      "id": "31156371",
      "field_search": "question",
      "question": "1810 Mah pin nếu mình sài liên tục luôn thì khoảng baonhiu giờ ạ , với nếu mình chơi game liên tục luôn thì khoảng mấy tiếng ạ !",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy này anh dùng liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng anh dùng nhé. Chơi game liên tục thì được khoảng 4 giờ ạ. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.801207,
      "id": "20028787",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân có lag lắm không ạk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 32Gb chơi liên quân khá ổn định bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.641665,
      "id": "20191216",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có thể chơi liên quân max cấu hình đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB có thể chơi được max cấu hình nhưng sẽ có giật lag. Bạn nên chơi đồ hoạ trung bình sẽ tốt hơn bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.636086,
      "id": "28486493",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi pin iphone 6 chơi game liên tục thì dùng được bao lâu hết pin ạ !",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sử dụng liên tục được khoảng 4h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.533936,
      "id": "21135158",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB có đủ chơi game liên quân và chiến thủy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì cấu hình sản phẩm này đáp ứng được game liên quân tương đối ổn định bạn nhé! Tuy nhiên cần phải hỗ trợ kết nối mạng ổn định thì quá trình trải nghiệm game sẽ tốt hơn nhaThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.529453,
      "id": "23496435",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Em để 100% pin( độ sáng 25%, âm thanh 50%, có kết nối wifi). Sau đó em vào đồ linh tinh tầm 10p hết 4%(còn 96%). Tiếp tục em vào chơi liên quân, cf mobile, pubg mobile( tầm 1h30) thì còn vừa đủ 20%. Vậy pin máy em có sao ko? Máy đứa bạn e chơi game đc 2 tiếng lận.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy mới nên Pin chưa ổn định , bạn sử dụng và sạc Pin cho máy thêm khoảng 1 vài hôm nữa là Pin sẽ bền hơn và không còn tình trạng đó nữa bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.329582,
      "id": "28163446",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 chơi max settting game PUBG liên quân. modem combat ko ak",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.329582,
      "id": "19634474",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân fb zalo có ổn ko qtv  .. Vs mấy game nặng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được các ứng dụng và game bạn đề cập nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.329582,
      "id": "19516234",
      "field_search": "question",
      "question": "Ios 11 có thể mượt khi chơi game liên quân trên iphone6 k",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu bạn  lên iOS 11 thì vẫn chơi mượt game liên quân mobile nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.302689,
      "id": "27355325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi 2018 rồi có còn nên mua iPhone 6 nữa không tác vụ của em là xem phim , chơi game liên quân , lướt web, facebook........... Với những tác vụ này máy có trụ được từ 3-4 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng tốt nhu cầu trên của bạn nhé, máy có thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.264399,
      "id": "21736855",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu chơi game online,zalo,fb bằng 3g,4g thì máy sử dụng liên tục được khoảng mấy tiếng ad?",
      "answer": "Chào bạn.Với dung lượng pin của máy nếu bạn kết nối máy đến mạng 3G/4G và lướt web, chơi game , facebook liên tục thì pin của máy có thể hỗ trợ sử dụng từ 3-4h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.238943,
      "id": "27820710",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sử dụng pin liên tục  cho việc chơi game là bao lâu vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,Với dụng lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục pin sẽ dùng được từ 4-5h bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.232574,
      "id": "31683106",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân còn tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 32GB có thể chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa trung bình khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.180855,
      "id": "25183976",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ip6s sạc đầy 100% pin máy nào chơi liên quân lâu hết pin hơn và lâu nhất là đc bao nhiêu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì thời gian sử dụng là tương đồng nhau bạn nha. Và cả 2 có thể sử dụng liên tục khoảng hơn 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.116957,
      "id": "27854598",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên quân bằng 3g va wifi thi đc bao nhiêu tiêng khi choi liên tuc",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy chơi Game liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.106829,
      "id": "28984121",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin em dùng để chơi game online lướt Facebook và những công việc hàng ngày thì dùng liên tục đc mấy tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Với nhu cầu của bạn thì sản phẩm  này có thể sử dụng liên tục trong khoảng từ 2-3h ạ, tùy vào game cũng như thao tác trên ứng dụng và tình trạng máy của bạn mà thời gian có thể chênh lệch bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.055237,
      "id": "25763166",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1GB chơi game liên quân có bị giật lag hay văng  ra ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 chơi tốt game liên quân bạn nhé. Đó là đối với iPhone thôi bạn nhé, các điện thoại Android khác nếu ram 1GB thì sẽ rất yếu và không chơi được game.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.022802,
      "id": "20250074",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có dán kính cường lực sẵn ko và cấu hình ra s, có chơi liên quân hay các game nặng đc k?",
      "answer": "Chào anh NhânRất tiếc hiện sản phẩm này không được tặng kèm miếng dán cường lực anh nha. Máy có thể chơi được các game như Liên Quân khá tốt đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.774204,
      "id": "21686344",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt chơi game liên quan mượt k vây",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 chơi Game Liên quân khá mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.761543,
      "id": "29463530",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy IPhone 6 chơi liên quân đồ dc ko anh",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này có thể đáp ứng khá là tốt tựa game bạn đề cập bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.761543,
      "id": "21933722",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mobile có lag ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Điện thoại iPhone 6 này chơi liên quân vẫn mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.68711,
      "id": "20452367",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 của em sao đang chơi game liên quân thì bị văng ra màn hình chính là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị thoát ra khi chơi Game liên tục , bạn hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó bạn khởi động lại máy bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.664528,
      "id": "21099462",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime với iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng mượt lâu dài vậy",
      "answer": "Chào bạn Quốc,Trường hợp này bạn nên chọn mua iPhone 5s để chơi liên quân và các game nặng khác được lâu dài bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.578348,
      "id": "19977694",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân dc nhiu h v ad",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này hỗ trợ chơi liên quân liên tục trong khoảng 3h-4h anh nhé. Nếu  anh cần hỗ trợ gì thêm, mong mình phản hồi để em hỗ trợ anh tốt hơn. Thông tin đến anh! Chúc anh ngủ ngon!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.555086,
      "id": "20748850",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi liên quân đc kh ạ",
      "answer": "Chào anh An,Iphone 6 có thể chơi tốt game Liên Quân anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.536613,
      "id": "31078294",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi 1 trận liên quân 15p mất tầm bao nhiêu pin vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là việc chị chơi game mất bao nhiêu % pin thì không thể kiểm tra được nhé, do sẽ còn tùy tình trạng máy khi chị chơi chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.48498,
      "id": "27297934",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nếu như chơi game thì pin sài đc bao nhiêu giờ vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.461773,
      "id": "22894067",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi game liên tục dc bao lâu",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy vào cấu hình và yêu cầu của game mà thời gian sử dụng có thể chênh lệch nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.384604,
      "id": "26313028",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân. Cấu hinh max đc k qtv",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể chơi Liên Quân cấu hình cao nha. Tuy nhiên, bạn nên giảm cấu hình về mức đồ họa khá sẽ chơi tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.375725,
      "id": "26592519",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi. mình muốn mua 1 chiếc đt tầm 7_10 triệu thì mua máy j chơi game tốt như liên quân _pubg mobile mà k lắc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng rất tốt nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.3552,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.291292,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.252874,
      "id": "22028986",
      "field_search": "question",
      "question": "sao chơi 3 4 trận tự thoát liên quân hà chán quá qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do máy bạn có quá nhiều ứng dụng chạy nền làm máy bị tràn ram, bạn vui lòng thoát hết các ứng dụng chạy nền và khởi động lại máy và thử chơi liên quân xem có khắc phục tình trạng thoát game không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.22048,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.220276,
      "id": "27831451",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này chơi liên quân liên tục đc mí tiếng bang wifi ..sau minh choi khoang 2deen 3 tieng la mún hêt pin r",
      "answer": "@HN: dc tầm 4 tiếng nếu tắt âm và 3 h nếu bật ( tính cho đến khi cạn nguồn dc vậy )",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.113,
      "id": "21915570",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân vs các trò chơi khác đc hk ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game tốt và mượt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.995598,
      "id": "32169313",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này ghi màn hình chơi  liên quân có lang không",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì máy chơi game sẽ không được mượt lắm ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.97371,
      "id": "20323105",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game liên quân mobile max cấu hình đồ họa thì có bị giật lag hay j không QTV",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.826265,
      "id": "27175664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân ổn ko vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game liên quân là rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.793486,
      "id": "25821543",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi cho em hoi ip 6 này chơi liên quân khoảng bao lâu mới hết pin vậy",
      "answer": "Chào bạn, Máy chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.783493,
      "id": "24900681",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin iphone 6 sài liên tục trong khoảng mấy giờ vậy ad. nếu chỉ lướt facebook xem youtobe thôi. không chơi game",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.646202,
      "id": "29923307",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tôi chơi liên quân hay bị lag vay?",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em kết nối mạng ổn định và khi vào game tắt các ứng dụng ngầm và thử lại xem sao anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.638103,
      "id": "31511709",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi các tựa game nặng 3D đòi hỏi cấu hình cao như PUPG hay Asphalt 9 hay liên quân ko ad",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy chơi được khá tốt các game này ở cấu hình đồ họa trung bình trở xuống anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.607616,
      "id": "24850688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chơi liên quân max cấu hình đc ko ad",
      "answer": "Chào anh Hiện nếu chơi max cấu hình mà trong điều kiện mạng ổn định, ít chạy ứng dụng ngầm thì sản phẩm chơi tạm ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.5603,
      "id": "21195172",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi hôm mình mua máy này, chạy bằng 4g chơi game khoảng 2p hết 1% pin là bt hay nhanh. Ios10.3.1 nhé",
      "answer": "Chào bạn,Pin như vậy là nhanh rồi bạn nha, bạn lưu ý tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy tiết kiệm pin hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.538681,
      "id": "21941089",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân mượt bằng c9 Pro ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 chơi Game Liên Quân vẫn mượt mà và ổn định nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.538681,
      "id": "20029638",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này chơi liên quân cờ tốt ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi tốt liên quân đó anh nha. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh có thể vui lòng cung cập họ tên và số điện thoại liên lạc bên em sẽ liên hệ lại để hỗ trợ anh mua máy anh nhé.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.522337,
      "id": "20192145",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc nhanh mà cũng nhanh hết pin, dùng 3-4 tiếng mà 100% còn 20%, vậy có ổn k? Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn,  Theo mình thấy thì thời lượng pin này trên máy bạn là tương đối ổn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.52068,
      "id": "31959982",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân mượt không?",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình điện thoại này chơi Liên quân mượt được bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.52068,
      "id": "25458783",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân tốt hônq",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.484978,
      "id": "26848157",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy sài pin chơi game khoản máy tiếng hết ạ.. Vs lại mua trả góp có được tặng PMH ko ạ",
      "answer": "@Chung Tú: e 21 tuổi muốn mua góp đưa trước 40% góp 12 tháng Có CMT vs hộ khẩu góc",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.433088,
      "id": "21730280",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1 GB chơi liên quân ntn vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy có cấu hình không cao nhưng sản phẩm sẽ hỗ trợ anh nhu cầu chơi game liên quân một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần  nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.327002,
      "id": "26482424",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.276018,
      "id": "32147030",
      "field_search": "question",
      "question": "Liên quân FPS cao và bật đồ hoạ cao + max setting có hiện tượng lag game ko mua chơi game!! Ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ sản phẩm  này có thể đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng của anh ạ nhưng thỉnh thoảng sẽ có giật lag anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.265247,
      "id": "21606437",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin chơi liên đc bao lâu z, ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có Pin sử dụng liên tục được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.197779,
      "id": "27562815",
      "field_search": "question",
      "question": "Mjnk cóa nhu cầu chơi game nhiều như liên quân . Clash of clans . Zalo face . Youtube z pin cóa trâu hk máy cóa giật lag j hk",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng PIN nhỏ nên chưa thể xem là trâu bạn nhé. Máy chơi các game và ứng dụng trên là mượt mà nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.028086,
      "id": "31790988",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ổn kg vậy",
      "answer": "Chào anh,Cấu hình iPhone 6 chơi Liên quân ổn anh nha.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.02536,
      "id": "20006567",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi game ổn ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Cấu hình máy Iphone 6 chơi game khá tốt và ổn bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.000744,
      "id": "20237846",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chơi mượt đc liên quân chế độ cao nhất không vậy?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 có thể chơi được Liên Quân Mobile đồ hoạ cao nhưng không mượt mà, có thể giật lag bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.997377,
      "id": "20456171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như em chơi game liên tục thì được bao lâu vậy qtv ????",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn chơi game liên tục thì được khoảng 3 giờ tùy game và kết nối mạng nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.919018,
      "id": "22491392",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân max đồ hoạ lag ko bạn?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như chơi liên quân ở max đồ hoạ vẫn tốt nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.919018,
      "id": "22202454",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi liên quân bị giật lag j ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi Liên Quân với mạng mạnh là khá mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.83686,
      "id": "30908110",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy này với xiaomi note 4x máy nào chơi liên quân mượt tốt hơn bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6 có hiệu năng cao hơn hỗ trợ chơi liên quân tốt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.80469,
      "id": "22021702",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi liên quân tốt ko QTV trong quá trình chơi có lag ko ạ ?",
      "answer": "Chào anhĐối với Iphone 6 này thì máy được tối ưu hoá rất tốt với game Liên Quân nên có thể chơi mượt mà nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.76651,
      "id": "31093250",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên quân max cấu hình có bị giật lag ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ điện thoại này có thể chơi mượt Liên quân max cấu hình anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.7611,
      "id": "20876051",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu chơi game liên tục thì đc khoảng mấy h. Chế độ sạc nếu chơi game thì mấy ngày sạc 1 lần",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6, bạn chơi game liên tục khoảng 3h, nếu bạn chơi game liên tục thì có thể 1 ngày sạc 2 lần bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.633234,
      "id": "21671936",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt hơn Galaxyy J7 Pro ko . Sao RAM kém thế",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên tuy có ram thấp nhưng chơi game rất đỉnh ạ, và có thể hơn cả sản phẩm j7 pro luôn ạ, vì sản phẩm trên dùng ios được tối ưu cực kì tốt và sản phẩm iphone 6 cũng là sản phẩm cao cấp nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.604204,
      "id": "30986398",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy chơi game liên quân mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.604204,
      "id": "30917334",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân được mấy h ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại này có thể chơi Liên quân liên tục được khoảng 3 giờ anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.602629,
      "id": "23156625",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a,Iphone 6 chơi liên quân có mượt ko a",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm này hỗ trợ chơi  được tựa game liên quân anh nha. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.510527,
      "id": "20689804",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.404404,
      "id": "22006621",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này với c9pro máy nào chơi liên quân mượt hon",
      "answer": "Chào anh,Cả hai sản phẩm này thì đều hỗ trợ sử dụng và chơi game khá ổn đó anh nhé. Anh có thể tham khảo thêm ý kiến người dùng để lựa chọn sản phẩm ưng ý cho mình sử dụng anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.30185,
      "id": "24242063",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi LQ liên tục hết pin bao nhiêu h",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3- 4 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.278769,
      "id": "25823104",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng game Rules of Survival chơi liên tục mấy giờ thì hết pin ạ ? Và cả ứng dụng youtube xem bao lâu thì hết ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3-4 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.255623,
      "id": "20783937",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này quay video mang hinh game liên quân có bị lag k vây",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm trên có sự tối ưu tốt nên khi sử dụng theo yêu cầu của anh thì máy không lag nhưng đôi lúc máy sẽ hơi khựng nhẹ do cấu hình của máy cũng đã ra mắt khá lâu rồi nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.250229,
      "id": "29837162",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có thể chơi liên quân mượt đc ko ạk",
      "answer": "Chào anh,Máy có thể chơi game này mượt anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.21485,
      "id": "19801818",
      "field_search": "question",
      "question": "sao em chơi game Gangstar New Orleans máy nóng lên và tự thoát ra vậy anh vậy máy có chơi được game Gangstar New Orleans không",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.194101,
      "id": "22740535",
      "field_search": "question",
      "question": "chơi liên quân tốt k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với cấu hình của điện thoại này thì có thể chơi được Liên quân được khá tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.194101,
      "id": "19288851",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân mượt ko ad",
      "answer": "Chào anh, Sản phẩm này có thể hỗ trợ chơi Liên Quân ở mức cấu hình thấp khá ổn định đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.185387,
      "id": "21897921",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân =3G độ ság 50% thì chơi đc bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này bạn chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 2.5-3 giờ bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.977095,
      "id": "18003261",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 chơi game online liên tục thì khoảng bao lâu qtv",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game khoảng 2-3 giờ, nhưng còn tùy thuộc vào cấu hình game nữa bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.95937,
      "id": "20245294",
      "field_search": "question",
      "question": "Game Liên Quân và Au Speed ạ, khi chơi liệu có tự out ra ngoài màn hình và đơ không?",
      "answer": "Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt 2 tựa Game bạn đề cập bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.93196,
      "id": "27770399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy chơi liên quân mượt không, có nóng không, hút wifi tốt không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có khả năng bắt Wifi ổn định và chơi mượt mà tựa Game bạn đề cập ở mức đồ thiết lập họa khá ạ. Để chơi Game tốt hơn, bạn nên tắt ứng dụng chạy ngầm, kết nối mạng ổn định sẽ giúp quá trình trải nghiệm game ổn định hơn bạn nhé. Và khi chơi Game thì máy sẽ ấm lên nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.87848,
      "id": "30499113",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin của ip6 chiến game liên tục được khoảng bao nhiêu tiếng ạ?",
      "answer": "Chào anh , Dạ máy chơi game liên tục được khoảng 4-5 giờ tùy game và kết nối mạng anh dùng nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.876608,
      "id": "28235253",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi liên quân ngon ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại  iPhone 6 32GB có cấu hình chơi game Liên Quân ngon bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.876608,
      "id": "27169526",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 chơi  liên quân  ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá là ổn, tuy nhiên đôi khi có giật lag và thoát game bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.876608,
      "id": "26481464",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone có chơi liên quân tốt ko",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 này hỗ trợ chơi Liên quân tốt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.827438,
      "id": "30859388",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 chơi liên quân ngon ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ cấu hình iPhone 6 thì chơi tốt Liên quân anh nhé.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.827438,
      "id": "30726940",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max cấu hình lag ko",
      "answer": "Chào anh ,Dạ máy không đảm bảo chơi Liên quân cấu hình cao nhất sẽ mượt, anh chỉ nên chơi ở cấu hình trung bình để cho trải nghiệm tốt nhất anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.70833,
      "id": "28038686",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy chơi lq đc bao lâu thì hết pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chơi game được khoảng 3 tiếng liên tục thì hết 100% pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.697063,
      "id": "21102007",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giữa samsung j7 prime và iphone 5s máy nào cho khả năng chơi game liên quân và các game nặng khác được mượt 1 cách lâu dài không ad",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm này thì iPhone 5s có hiệu năng chơi game ổn định hơn nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.639004,
      "id": "27442617",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu truog hop bin đầy choi game liên quân khỏang bao lâu mới hết ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game liên tục được khoảng 3-4 giờ tùy game và kết nối mạng bạn dùng nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.616192,
      "id": "26472384",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 chơi game online khoảng bao nhiêu giờ thì máy hết pin dị ạ!!",
      "answer": "Chào bạn,Với dung lượng pin của máy nếu bạn chơi game liên tục thì pin có thể hỗ trợ bạn từ 3-4h sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.565441,
      "id": "21915433",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân đồ họa trung bình đc hk ad Và chơi nhiều trò nữa",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.564627,
      "id": "27303854",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là máy này ko chơi game chỉ nghe nhạc vs facebook thì pin đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc không có thời gian cụ thể do tùy thuộc vào hoạt động của ứng dụng, âm lượng, thể loại nhạc bạn nghe, kết nối mạng ... > không có thời gian chính xác bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.552471,
      "id": "22119097",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc đầy 100% chơi liên tục thì mấy tiếng mới hết pin? Với chỉ em cách sử dụng với sạc pin tốt nhất với ạ. Em cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này bạn có thể sử dụng được khoảng 3-4 giờ tùy từng tác vụ khác nhau trên máy nhé. Và khi sử dụng để pin được tốt nhất thì bạn hãy đóng hết mọi ứng dụng ngầm, ngắt kết nối mạng khi không sử dụng cũng như khi sạc. Giảm độ sáng màn hình trên máy, xóa những ứng dụng không cần thiết để máy tối ưu bộ nhớ và hạn chế hao pin hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.539143,
      "id": "21897853",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có thể chơi liên quân = 3G độ sáng 50%  liên tục đc   bnhiu giờ",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi liên tục như vậy được khoản 3h hơn, tùy vào cách dùng máy của bạn như thế nào và tình trạng máy ra sao mà sẽ có sự chênh lệch tương ứng bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.47698,
      "id": "28954224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cấu hình Huawei nova 3e vs iPhone 6 chơi liên quân máy nào tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Huawei Nova 3e là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi game Liên Quân sẽ tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.420233,
      "id": "26780744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 plus chơi Liên Quân liên tục thì dc mấy giờ, chơi bằng mạng 4g ak",
      "answer": "Chào bạn,Dạ về thời gian sử dụng liên tục như bạn chia sẻ thì mình ước lượng là khoảng 3 giờ hơn ạ; thời gian này không cố định tùy tác vụ, ứng dụng trên mỗi máy khác nhau nữa bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.405876,
      "id": "28428715",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân có bị lag ko",
      "answer": "Chào bạn,Máy chơi game Liên Quân với mạng mạnh là mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.390057,
      "id": "28877315",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao em chơi game mà máy nóng quá ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.390057,
      "id": "20889821",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy e chơi game hay bị đơ thế",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.327316,
      "id": "23460457",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn tìm 1 máy chơi game onl ổn định chẳng hạn như liên quân  Giá từ 5 -8 triệu. Ad tư vấn dùm e ạ",
      "answer": "Chào anh !  Với nhu cầu của anh thì anh tham khảo thử Sony Xperia XA1 Plus xem sao anh nha. Sản phẩm có thể hỗ trợ anh chơi game liên quân tốt đó anh tuy nhiên cũng còn tuỳ vào kết nối mạng của anh nữa anh nhé. Anh tham khảo thử  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.312452,
      "id": "25720097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi 6splus vs A7(2017) nên mua máy nào chơi liên quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ 2 điện thoại này đều có khả năng đáp ứng tốt game liên quân, tuy nhiên Điện thoại Samsung Galaxy A7 (2017) thì có kích thước màn hình to hơn nên bạn có thể chơi thoải mái hơn đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.279741,
      "id": "26980458",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin trên ios 11 dùng bao lâu cho việc lướt web , Facebook , xem phim không chơi game cho 1 ngày ạ ? Còn nếu dùng chơi game liên tục thì dùng đc khoảng bao lâu ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp nếu bạn sử dụng ít thì dùng được khoảng từ 7h sáng đến 19h tối , còn nếu bạn sử dụng liên tục thì Pin dùng được khoảng 4h - 5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.20761,
      "id": "27238856",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin này chơi game có đc lâu k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy này chơi game liên tục được khoảng 2-2,5 tiếng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.171795,
      "id": "28338452",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có thể chơi đc max cấu hình :âm dương sư, âm dương sư moba, liên quân, PUBG hay không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có thể chơi được hầu hết các game trên max cấu hình, PUBG thì chưa đáp ứng được ở mức này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.136623,
      "id": "21293175",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho hỏi giưac samsung a5 2017 với iphone 6 32gb máy nào cho khả năng chơi liên quân và các game nặng mượt lâu dài hơn",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu so về cấu hình thì Iphone 6 thấp hơn nhưng do tối ưu tốt về hệ điều hành nên khả năng chơi game trên Iphone 6 tốt hơn A5 2017 anh nhé, có thể chơi được hầu hết các game và ít giật lag. Sử dụng lâu dài chơi game vẫn mượt, còn với A5 2017 sử dụng lâu dài chơi game không được mượt như lúc đầu anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.128714,
      "id": "27257945",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này chơi Liên Quân mượt ko  ad",
      "answer": "Chào anh Hiện em đáng giá sản phẩm chơi Liên Quân ổn anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.128714,
      "id": "26476733",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này chơi liên quân được ko",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có cấu hình đáp ứng được tốt game Liên Quân nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.128714,
      "id": "21099298",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân được bao lau vay ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chơi Liên Quân được khoảng 4 đến 5 giờ liên tục đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.128714,
      "id": "20489772",
      "field_search": "question",
      "question": "Chơi liên quân max setting mượt ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì có thể chơi mượt Game Liên Quân đồ họa cao nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.096416,
      "id": "28273065",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi Liên Quân mượt không ad ơi ??",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì chơi Liên quân khá mượt bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.089413,
      "id": "29377438",
      "field_search": "question",
      "question": "Vân tay của máy sao khó nhận quá vs lại pin của máy sử dụng để chơi game đc bao lâu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng thử khởi động lại máy để dữ liệu hệ thống được tự động làm mới lại và sau đó thiết lập lại vân tay mới, lau sạch lại cảm biến vân tay, rồi kiểm tra lần nữa xem sao bạn nhé. Và máy chơi game khoảng 3-4 giờ, nhưng còn tuỳ vào cấu hình game nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}